台灣駐港代表仍未獲港府發工作簽證 無法赴港上任

台灣駐港代表仍未獲港府發工作簽證，無法赴港上任。（中央社網頁截圖）

台灣中央社今日(22日)報道，陸委會於今年6月中旬委任盧長水出任台灣政府駐港機構、台北經濟文化辦事處新任處長，原望7月取得港府簽發的工作簽證後，於8月1日正式赴港履新，惟港府至今仍未發出工作簽證，令盧長水遲遲未能到港赴任。

據有關報道指，陸委會主委陳明通今日在立法院稱，正積極了解原因及積極交涉，希望港府盡快發出簽證，但仍要看港方意願。

又贏

港共痴左線

台灣識玩就停發入台證
到時班唔出聲中產就會屌港共
我要去台灣飲黑糖珍奶！！ 林鄭可恥！